{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160323?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 개나리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数が追加される場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は払い戻しできません。 ペットは特定のペンションでのみ可能で、追加料金がかかる場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典、バーベキュー施設、キッチン客室、禁煙客室、フットサル場、駐車可能な事項をご案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定のペンションでのみ宿泊が可能で、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "キッチン客室はありますか？",
            "answer": "キッチン客室があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はありますか？",
            "answer": "フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 315
    }
}